復仇3將會同時出現32個漫威英雄

之前黑寡婦的飾演者斯嘉麗在採訪中表示，《復仇者聯盟3：無限戰爭》中有一幕場景會同時出現32個漫威英雄。

32個ds

Thanos 望住太陽笑之後嗰幕咪有囉

邊32個??

可能佢講緊海報